元朗區議員: 考慮動議促請香港警察去「武漢」救人

陳樹暉
1 小時 ·

本人眼淺，睇完香港警察拍片為武漢加油之後，當下哭成淚人，激起本人埋藏已久的愛國心。因此，本人積極考慮在元朗區議會提出動議，促請警務署署長鄧炳強先生率領前線三千警力，義務前往武漢協助當地對抗疫情，以表香港同胞關心祖國之情，暫時放下政治爭議，團結救命。

本人希望各議會同事支持，如18區同時動議，內地同胞一定會將此訊息經微博等社交平台廣傳，期待港警義勇相助，香港祖國一定 #WeConnect。

救國應該冇人反對

精忠報國

支持

支持
仲拍乜撚野片
上去救人啦

推

Ho Ball ching

愛祖國

識玩

一方有難 八方支援

武漢同飽 已經沒事了
要說為什麼的話
因為全亞洲最優秀的警隊來了！

Gchi

咪係淨係自拍講加油有閪用咩，國家需要你哋呀撚樣！

支持香港警察到武漢嚴正執法

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

為國捐軀

香港同胞也很支持
香港警察很好很適合救災

我支持香港警察 你們可以去武漢了

哭成淚人😭

全亞洲最優秀

首先叫光頭個件幫手先
不過晒氣啦，愛國只係得把口

快啦

要諗埋點應對，黑警一定話香港好多暴徒，黑警本身已經好忙

支持香港警察去武漢

香港同胞願意捐出三萬警力
支援社會主義祖國同肺炎疫症戰鬥到底

照出糧比佢地都得啊。 每一星期再獎5000

支持 成班口惠而不實

拍片支持

我屌你老母
不如念力支持啦

成班弱智毅進仔

浪費時間，做啲有意義嘅野啦，仆街

緊係要啦

可唔可以做實事, 搵口罩派街坊, 唔好玩膠...

支持！

抽調解放軍取代
香港警察可以安心上去

人哋解放軍都幫我地執垃圾啦

我哋都要派警察過去幫手

不禁感激流涕

呀蛇好唔想為國捐軀咩

感動 支持
第一次咁支持警察行動

great

popo識得急救, 依家機會黎啦
係時候救武漢同胞

三千警力會唔會唔夠

市民夾道喊到李春姬咁送行又點話

共赴國難

今天我們都是武漢人

幫同胞都無意義

支持啊 心動不如行動啦
國家需要呢啲人才

做左

元朗區議會: 購買防疫物資, 免費派發給市民

推
推
推
支持

最多應承你, 返黎之前唔示威喇

如果

黑警去咗武漢震災

完成有命歸來後

要大家原諒該黑警

得唔得先?

香港警察係03年有過抗疫經驗
我認為最少派出不小於300人的部隊上去武漢協助一下

唔好咁大聲同人講狗會竟然今時今日都叫員工係疫症爆發時期都叫員工返工呀！
屌你老母偽善到呢！

好小學雞認真

歡迎香港警察, 劉SIR係愛國英雄

支持黑警, 愛國愛同胞

坐咗幾耐

苦中作樂都有意義嘅

建議組織退休警義工團

舉腳贊成

我知好危險
但呀sir係香港最後一道防線
只有專業的香港警察能救武漢同胞於水深火熱之中
呀sir加油呀

支持
解放軍咁幫香港手
香港警察唔可以落後於人

人民英雄，贏盡掌聲，G持

發揚忠誠勇毅精神，報答祖國，援助武漢

我返工可以食武漢海底撈, 放工又可以食武漢海底撈

第一次支持香港警察

香港警察防暴經驗豐富，一定可以好有效對付想逃離武漢既病人，阻止疫情進擴散

下，佢有命歸來關我咩事？點撚柒都唔會原諒，無如果

全香港市民決定派香港警察到武漢幫助求災，係香港的一點心意

香港警察
忠誠勇毅
體魄強健

一向好受國內民眾歡迎

如果成事
國內同胞一定好興奮

放上大陸話比佢地聽香港警察要黎幫佢地啦, 大大力宣傳

愛國都小學雞

g持

香港警察就唔撚岩禮數啦
人地駐港解放軍都自發清磚啦
係時候回禮了 唔係畫面唔好睇呀

一野打撚死佢地

支持，要盡一盡愛國的責任

支持 蟈家免費提供海底撈

出埋片支持，上去搬下野都唔係好難啫？

呢個百分百支持

支持, DOUBLE PAY 又點話

正啊喂

比d野味慰勞呀蛇

五大訴求，缺一不可

1.增派警員至各關口增援，減輕海關負擔
2.增派警員到醫院駐守，以防有病人逃走
3.增派警員在各區巡邏，以防止香港人口突然大增，導致治安問題
4.每30個內地求診者，配2名警員帶路至醫院或警署
5.警員不準歧視戴口罩者為暴徒。

咁撚鐘意帶人黎香港就要負責番啲內地人

唔好淨係拍片支持，身體力行

愛国愛黨 警賊救国！

死返支那啦 香港唔歡迎你

支持香港警察言行一致

其實要，去做下義工
香港出事大陸派解放軍幫手，而家大陸出事我地冇理由唔理

支持香港警察！！

做實事

港警加油！忠誠抗炎

仲有班特務警察可能用

Push

雖然非常支持, 但係你地區議員玩完膠未

香港警狗咁撚愛國咁鍾意食海底撈 又拍片支持武漢

係時候上去為國服務啦

賤種警狗

絕對支持

做左實事

元朗區議會: 購買防疫物資, 免費派發給市民

We connect.

報國救國啦 香港警狗

三萬好D

之前10.1個警察咪話自己識急救，唔俾first aid救中槍個細路嘅
咁把炮，可以去武漢幫班就死嘅做急救啦

死賤種警狗 全撚部番去支那啦

民間已經出左聲明會定集會遊行一個月

唔單止人，仲要派水炮車裝甲車水警輪上去

支持香港警察

不用擔心
因為我來(送死)了

啲藍絲仲支唔支持好

我真心支持警察去武漢救災
俾國際見識下全亞洲甚至全球最優秀嘅警隊
身為愛國情操高尚嘅人冇拒絕嘅理由

講到佢哋冇咁做咁樣 跟貼d喇

收皮啦 你區議會撚叫到佢上去 唔好喺度打飛機啦好唔好

可唔可以解釋下
派口罩同撚狗兩件事上面有咩衝突
做完一樣就唔可以做第二樣？

依班警狗 全撚部送上武漢幫手啦

冇事返到嚟即刻令市民對警隊有返晒信心

我係中國人呀屌

叫班撚樣上去救人啦

屌你 幾撚有意義

武漢人民記住帶路

好波。

G持

佢地肯去既我唔再示威又點話

半年嚟點樣救香港 依家就北上點樣救武漢

幫=為國捐軀
唔幫=判國

香港警狗 你哋一隻都咪撚戴口罩呀

你地戴就係死仆街暴徒

救武漢 唔見人

佢well paid for it架喎 上去做野唔洗同返老解人工睇齊咪算偷笑囉

831

真 回報一下14億中國人對你地支持
唔係笠水下話

支持救救武漢

光頭sir做大隊長上去幫手啦，抗疫成功黨送多幾層大灣區豪宅比你又點話
最怕你冇命享

你哋班仆街撚樣上撚咗去武漢未呀

去支那食海底撈 一世咪撚落番黎呀

讚成

救國都反對， 漢奸黎！

push

好呀！為國為民！G持！止暴制亂GOGOGO

一於咁決定
我愛祖國

一定要支持香港警察去武漢幫手抗疫 為國盡忠

咁愛國一定要上去呀

返到嚟咩

養兵千日 終於有用武之地

平時又放五星旗係頭盔
掛忠誠勇毅，勁秋係心口
今次唔會縮呀嘛

慣左手不推文

一定要支持香港警察去武漢幫手抗疫 為國盡忠
推

忠誠勇毅 心繫祖國

國家有任務畀你地啊
仲唔上去為國捐軀

support

去啦屌你老母死黑狗

支持警察

直接動議啦，
唔好考慮啦，
警甲返上去同聲同氣，
有機會為祖國服務

支持~俾佢哋積返啲陰德嘛

支持阿蛇

上半年咁多武警落嚟支持你哋
而家唔係叫你幫返少少手都唔得啊

點少得光頭警長

舉曬手腳支持 為我國付出 那怕死

國家靠你哋啦
快啲去為國捐軀啦柒頭

支持警察，嚴正執法
仲可以食埋海底撈

同志 這邊走

丶

班速龍上去捉人啦,跑得咁快

支持 班解 尊重

瞓身支持

支持警察 北上武漢

咁咪一路無示威, 止暴制亂

支持阿蛇同中國同胞打成一片

推啊

咪臭系！

推爆佢！

真，應該組織義工隊

Push.

G持 快啲上武漢救同胞

精忠報國
一家人

聽聞警隊急救醫療技術水平比醫生仲要勁
唔去武漢拯救國內同胞真係浪費晒

14億人支持你地咁耐 係時候身體力行支持返人地

好提議, 支持

大力支持

支持三萬警員代表香港上武漢

李漢民講過佢乜撚都唔驚

香港解放軍都無你地班狗咁奶法，睇黎真係好想黨照顧，返上去啦食海底撈

gogogo!!!!!!

哩鋪抗疫英雄呀屌

支持警察！

g持警察

支持
拍片有撚用咩 係就親身去

邊個唔去就係鬼

真係要支持警察上武漢救人

邊個反對就係漢奸賣國賊

期待既畫面...

呀蛇 係你哋先可以代表到香港上去武漢
支持阿蛇

支持香港警察 到武漢

微博：港警口说爱国，被要求到武汉救灾便落井下石，心肠很坏

唔係肯去睇國慶唔肯去救災掛
微博d粉絲會好傷心

支持警察 武漢視察！

支持香港警察，入武漢為國捐驅

g chi

Go go go

市民陳先生和議

係時候申請集會支持香港警察上武漢救人

唔使考慮啦，動議啦！

感動14億人 香港警察精忠報國

我個人上會全力推廣仇恨黑警既概念

無論黑警做乜都係有陰謀 唔會分析
無論黑警講乜都係大話 唔會分析
無論黑警有咩行動都係犯罪 唔會分析
無論黑警想做咩洗白都唔會原諒 只有死全家呢個結局 唔會分析
無論黑警係咪我自己既家屬 都會立即割席 我一齊死都無問題 唔會分析
無論係咩人支持黑警同情黑警都係我敵人 唔會分析

我會慢慢提倡俾身邊人 教我既後代 再叫佢地宣揚出去 生生世世永不原諒港共黑警
落地獄啦你班仆街狗閪

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 陳同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 中大理大之戰 人踩人 濫捕

睇完呢串事件 連杯曱甴都做唔到嘅
唔好同人講你要光復香港 呢埋喺屋企訓教吧啦

一方有難，警方支援

支持阿

依家係贖罪嘅好機會

精忠報國 大家都係中國人

老解都進場, 香港警察為身年度風雲人物點都要去啦

好感人
我認錯啦
支持香港警察拯救武漢同胞

唉，選你出黎就做多d 實事啦，成日好似連登仔諗埋d on9 野有撚用啦

Support

有冇圖

快做圖！

親！香港警醫已經上線了！準備好為廣大武漢市民服務！疫情是命令，抗疫是責任！

忠誠勇毅 心繫國家

大大力支持

G chi

支持啦
佢地啲背心都貼哂中國旗
好應該出一分力

應該開放宿舍做隔離營

POPO
證明你地係ASIA FINEST的機會黎啦

話去又死，話唔去又死
高招

班狗敢去，我變藍絲又點話

要對國家 知恩圖報

【推爆行動po】129三罷+黎明抗疫 － 我要同醫護一齊罷！

去吧光頭sir同志
帶領香港警察返去

放上微博

支持香港警察

唔去會唔會比支那人屌到傻

愛國愛大陸同胞非常正義的香港警察要用行動證明自己有幾愛祖國

啲狗敢去先算啦

忠誠勇毅

班偽人同班狗咁好一齊去啦

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

最近口罩同N95 都賣曬，部分手足屋企口罩已經就黎用盡，今日同大家介紹下可以防沙士+TG嘅濾罐同濾棉。第一，係for 用曬/買唔到口罩嘅手足，第二係希望方便大家一次過買齊發夢+出街嘅裝備，就算沙士完左，自用送禮都可以繼續名貴大方。

N95/R95/P95 口罩基本上係particulate respirator, 外科口罩防嘅係飛沫粒子，即係我地用防毒面具代替，就要裝particulate filter，換言之，就係濾棉！

濾棉最高級別就係P100，防油性+非油性粒子，即係TG（油性）同埋病毒都可以防，型號包括2091, 2097, 2297, 6035（只有英國製）,7093 等等，而60926等等嘅6092X 系列濾罐，因為內置P100 濾棉，所以一樣ok
其中，6053 同 7093 棉係防水的，清潔消毒會較方便，而60926表面亦有膠盒。

有強國人做過測試，係北京霧霾毒氣之下，3M 2091 用左十一日過濾能力都係跌左1%，手足請自行考慮幾耐換一次。

Amazon 大log買亦有便，大家可以組團買。

2003 年沙士，淘大嘅清理人員就係用2091棉+600X 罐（罐理論上唔洗，應該係防佢地嘅清潔同消毒藥水）。

如何清潔防毒面具可參考依段片，有教disinfection，主要都係漂白水同消毒劑

清潔步驟：
入到屋企唔好除裝備住，用酒精紙巾抹左面具同濾棉/罐表面先，跟住抹埋手再洗手（點解又要酒精又要洗手係有原因的），跟住就除面罩，再跟番片入面嘅教學清潔

————————
防毒面具方面，建議大家買/用6800 或者其他包曬成塊面嘅款式，咁樣就唔洗帶眼罩，一舊野保護曬成塊面，最安全。因為你戴半面+眼罩，咁就多舊野清潔，同埋部分眼罩封唔曬，冇咁安全。

型號方面，全面嘅建議大家買6800，順便擋埋橡膠子彈，半面嘅就買7502/ 6500，兩款手足都表示舒適度幾高。

酒精搓手液 vs 洗手梘液

好掂啊，全力支持

生死簽

好感動
血濃於水 快啲去救同胞

屌，know play
快D整個18區動議啦
至少都有17區動議到掛，離島who fucking cares

有冇傳媒及出版嘅朋友
組織工會 全面罷工
- - -
［港共不封關，全港冚家剷］香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦

仲唔快啲上去武漢止暴制亂 ？

班患者冇得瞓醫院隨時會學甲甴咁樣搞搞震

班popo拍埋片支持武漢
我支持佢地去
我佢地身體力行 不辭勞苦去武漢幫助中國人民
我相信中國人民14億人會感激你地付出
去啦 快d去

三千邊夠
三萬先夠

死而後已

支持 有香港警察的地方就有希望

之後獲派武漢別墅一間

以後唔可以落返嚟

動議PK燉帶隊

[行動]129黎明行動 召喚嘔吐師-

人地之前解放軍山竹幫左香港
今次班狗好應該上去代香港人報恩

三千唔夠既
三萬啦

警察救國
刻不容緩

支持! 支持!

image source:
appledaily - 【武漢肺炎】香港警察拍片為「武漢同胞」打氣近乎全蒙面 全片無提本地醫護

建議同醫護一樣要抽生死籤

啱啦 反正佢哋咁鍾意去支那又咁愛國

呢班垃圾黑警唔撚係香港人，做狗都不如

推爆, 支持

心繫祖國，齊心抗疫🎉

呢D時候咪玩膠啦，屌

gogogo

附議

推 支持1

知驚嗱阿Sir?

18區一齊動議啦！！

唔可以俾政治凌駕廣大同胞性命，請香港警察以大局為重

邊個同你玩

識玩。冇投錯票。生死簽都唔使。第一梯隊就捉微扑出過post果班

国家終於有任務畀你地啦

搵綠皮狗啦，惡過啲箘

黑警死全家不再只係口號

拍片警察：當我冇講過

疫情嚴重得三千會唔會睇少咗香港警隊愛國之心

支持 派上去維持治安

好靚

轉貼去微博

識玩
轉埋去twitter

林鄭唔全面封關，已經係核彈，咁好都唔用。成個黃藍圈都屌緊，你就走去side track 撚狗，無野講

大大力支持動議

今次真係支持香港警察

支持呀

係時候效忠喇 忠誠勇毅

我地既警察有氣有力 可以幫手搬病人/屍體 一齊聯署贊成啦

內地同胞一定會將此訊息經微博等社交平台廣傳，期待港警義勇相助

拍手叫好

支持警察 武漢自殺

支持警察 為國捐軀

亞洲最優獸喎 唔係唔幫呀

可以上去食海底撈

唔好叫加油
上去救人

這群廢柴黑警

去到時,恐怕要人救返轉頭不過支那人咁現實,到時咪又係要我地埋單

老解落來幫你 唔係依家唔幫手嘛

支持親身幫武漢同袍加油 發揮asia’s finest比同袍見識

樹暉好波

靠你喇

好

岩呀 18區都應該動議

一早應該要啦，三萬幾隻雜種狗咁高人工，又無野做，一日到黑淨係識呃ot

救完先有得食海底撈

支持炎症執法

支持支持支持

忠誠勇毅
係時候用行動證明

支持
上次班支那解放軍幫手執垃圾
係時候報恩喇

喂，香港人，點都支持警察上武漢幫忙啦！

去啦嗎仲唔去?

除左支持之外仲有既都係支持

好耐無支持香港警察了、有咁多香港市民支持番你地、唔係唔做呀馬、點對得住國內同胞同藍絲們既愛戴

我贊成！

擺上枱

喜迎警察為國捐軀

支持！香港警察乜都識

好波

撐

短片力量不足

我想講佢前排一路有落街派口罩
之前亦有幫街坊代購口罩
話人玩膠之前可唔可以了解下人地做左咩先？

利申佢果區

屌你老母

捐三千隻咁少？捐撚晒三萬隻都重得啦

係報答內地同胞半年以黎既關心既時候喇

邊個得閒玩膠?
解放軍都去埋,香港警察係咪有特權?
係咪覺得自己大過解放軍?
關心祖國就行動支持,拍片把鬼?

去左唔好返

白色，是醫護常用顏色。不含任何色素，並容易發現污漬，適用於醫院最應保持潔淨的地方。除此之外，白色還代表純粹的善良和堅定的信念。

當日，醫護們憑藉良心忠實履行自己的使命。今日，政權道德綁架他們這一份熱誠和信念。

他們守護了我們生命和健康，但又誰能守護他們？

全城白絲帶，支持醫護罷工。醫護不是condom，我們與醫護同行。

#全城白絲帶 #撐醫護 #撐罷工 #封關口 #醫護非condom #與醫護同行
#香港金總 #HKFU #standwithmedics

各位金融人都麻煩幫手填問卷，謝謝。

⚠️⚠️緊急⚠️⚠️

香港金融業職工共同抗疫意見調查

香港金融業職工總會欲以問卷方式詢問同業以工業行動共同抗疫的意願和意見，以制定有效方式向僱主及政府表達對僱員對於安全和健康的憂慮，全民共同抗疫。

由於事態緊急，如策劃任何工業行動必需經過既定程序。故此是次問卷將於1月31日23:59截止。希望同業們積極參與此調查，讓金總能全面理解金融界僱主於防疫措施現況，以及會員和同業於共同抗疫的意願，以制定下一步行動。

原post傳送門：
［行動］［請置頂］全民白絲帶 罷工撐醫護

屌你個名

忠誠勇毅進仔出動啦。

正呀喂

一定支持 需要ot錢出聲

唔去就可以講

歡迎警方同內地同胞割席
大家準備twitter 線

這就對啦，只是拍個視頻，實在是沒有誠意。
一定要身體力行，一哥必須身體力行，領幾千香港警察到武漢救人！！！

歐爾麥特

支持香港警察共享大灣區榮耀！

如果佢地拒絕就放上微博

3萬啦，一個都不能少

係，個個香港警察都好勁好叻，
能文能武識救人又忠心愛國愛黨愛同胞

例子就係目測就知爆左頭嘅唔使救護
831又唔使好廢嘅醫護消防入太子站幫手

救國！！

我真係好想知反對既理由係乜野

仲有捐藝人 表演比病人睇，病人會快D 出院

中國人支持左你地咁而
係時候輪到你地親身去支持下

實支持

又做埋呢啲無謂嘢。
唔通動完議佢哋真係乖乖地上去支那食肺炎咩。

搵多啲口罩返黎派仲實際啦。

識玩, 佢地拒絕即係唔愛國

唔該順便調埋香港堆解放軍上去
江湖救急嘛

警隊一定義不容辭，鄧小強一定身先士卒

今次我真係支持警察啊

光頭 sir 咁愛國, 應該帶隊出征啦

尋人，果500個 愛國 醫護去左邊?
唔好做逃兵喇，宜加武漢唔夠人用重唔快d上去幫手

狂賀

一家人

以香港警方對抗沙士經驗，上去一定幫助好大
唔好等，最緊要快

支持警察救國
好多警察都話自己係民族英雄 貼埋國旗係身咁愛國
即刻去湖北救國啦

支持，港支一家親

十卜毒男巴

就咁睇，毅進應該排名高過三大

可唔可以發起聯署要求港警去武漢拯救中國人呀？
拯救唔到肉體都等武漢人心靈得到慰藉
上去搵個口罩寫返句「為人民服務」都已經好夠架喇！

支持 香港警察
要唔要攪 一個 支持香港警察勇救武漢人集氣大會

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

最後個素情好似下一秒會殺人咁

國家英雄喎

我睇完都為佢哋嘅愛國之心動容，
痴線㗎點可以咁愛偉大嘅祖國㗎

快啲送佢哋上去，俾個機會佢哋身體力行報答謝恩啦

最好上完去唔使返落嚟，香港留返俾我哋就得

佢地開哂微博 愛內地姑娘又買大陸樓 去救援應該義不容辭

文職都要去!!
愛國係不分文武

去又死唔去又死

如果咁多議會贊成 大陸人又知道 班死差佬唔去落唔到台

Pushh

愛國愛黨好警察,
武漢抗疫齊盡責..

香港同胞支持

忠誠勇毅，救國於危

支那人咁撚鍾意黑警 去振奮人心都抵

識玩

呢班精英梗係要返大陸忠誠勇毅

香港警察一向忠誠勇毅 一定唔會袖手旁觀

燉柄強一定好樂意

國家英雄不要走

我為人人，捨身成仁

聯署要求美國將普選納入第二階段貿易協議內容，十萬火急，尚欠10000個簽名

記得廣傳，唔好簽完就算

支持
希望警隊幫幫內地同胞

支持警察全家去武漢救援

好呀 快啲上去救人啦

支持

留係香港呢個彈丸之地真係浪費左你地

快啲北上報效

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

舉腳贊成！

good idea

四川地震試過借飛行服務隊直升機(連機師)

係時候發揮網購時的精神...

識玩就叫30人先頭部隊

同鬼唔駛多一樣，30個 抽生死簽

3000人鬼睬你

唔好咁講
721 我諗全香港都支持佢地行動
可惜港共警察忠誠勇毅

武漢人：港警來了我帶路

夠架啦
撐起成個香港嘛
小小武漢做咩唔夠

睇左捐埋佢份糧

無錯喇,一方有難八方救援.唔好成日鳩UP上微博諗住呃蝦條.
平日飲飽食醉,又海底撈又冰凍啤酒, 仲唔係擺酒就係食好嘢.
單憑速龍嘅表現,已經完全符合去各地地鐵公交示範當地民警點樣以武制暴,教育D乘客戴口罩,不要與民警拉拉扯扯,毫無體統.
各地都有派出救援/治安隊伍去武漢,就算唔使你地去武漢,咁去各地示範下好唔好?

一國兩制之下 唔方便 但醫護人員可以 by林鄭

藍蛆： 邊個反對就係鬼

呢D咁情況,捐錢係無補於事,最好係派人,而香港最適合又最精良嘅無非係SDU, 速龍或武警雪楓乜膠果D, 咁武警甲由可以留係香港幫我地睇住D暴青. SDU/速龍完全可以調返內地巡迴示範/切磋下,幫助下救災,唔係只得鳩UP愛國.

警嫂另有任務,必須留港.

我比錢包機送班陷家剷去

調元朗果班警察去做就啱晒啦！

係就快啦

睇到廣東唔知邊嘅地鐵,民警喝條乘客戴口罩而拉拉扯扯就火滾,換作SDU或速龍防暴,早就制止咗D暴民啦.國家三令五申,係公共場所多人地方要戴口罩

直情要帶埋警嫂上去，如果唔係咪日日玩3p

有段佢哋支持武漢既片
你哋話一方有難 八方支援
啱晒！係時候支援人哋
你哋一家人嘛

正所謂一方有難八方支援，咱是一家人，當然義不容辭地奉上最好的香港警察！！！

支持!

支持警察 武漢救人

好感動 支持支持

如果唔想官方出面可以用
香港警察志願救援團

支持警察
忠誠勇毅
心繫祖國

家中猝死冇得葬浩園
上武漢有啦呱

支持警察北上抗疫！💪💪💪

推撚爆klmgch

會唔會太少人

Not kidding
解放軍自發幫過你地
你地幫返人好應該

舉腳讚成呀

讚成
唔好得把口話支持

睇唔出玩咩膠，official組織講撐警愛國，比班支那知道再發現冇人肯上去直頭黑暗兵法

救國愛祖國
叫埋條光頭劉炸雞上去

一方有難
八方支持
唔係係網上拍片支持武漢同胞咁簡單
希望警方以實質行動支援祖國
用亞洲最佳警察去武漢維持秩序
武漢加油、中國萬歲
香港警察每個人都有中國夢

笑死

香港警察盡快啟程炎症執法啦

訓身支持，支持英勇警隊幫助武裝。

三千人太小氣了
香港警察可調一萬五千人
全部心甘情願，不用抽生死籤
為祖國拋頭顱灑熱血係一種光榮

你又有幾唔玩膠呀
你都戇鳩 送D黑警上去
好撚過你講十世都淨係屌狗

咪咁小氣啦，三萬就三萬一齊去啦
抽生死籤咁睇才香港警察救國決心

救救同胞

支持香港警察去武漢救國

救救同胞

香港警察又愛國.. 喜愛海底撈..平時又會幫襯北姑
開埋微博同中國粉絲互動.. 咁有中國心..一定要返去救災

你睇有幾多傻仔 唔知咩叫冇約束力議案

幫個議員打哂飛機

早排個個開撚晒微博，唔係唔救國丫

支持香港警察到大武汉协助救灾!

做愛國英雄

係時候報恩了!

係一個區動議一次3000呀? 唔夠做喎,要5萬1
叫埋D家屬去啦

香港警察, 人民英雄, 救国救民.

唔係唔去武漢卦

關都未封 就想你地送死呀

港共德政 停止來往武漢高鐵及航班
咩話? 武漢一早封左市 你唔封佢都黎唔到 咁叫做左野?
依加叫你封關呀 唔俾支那人入呀撚屌!

林鄭: 你射咗啦? 咁我幫你戴返個套先

港共德政更新 24小時火化服務
所有預防措施都不了 病了火化就可以
仲可以連埋黑警囤積已久嘅無可疑屍體一齊火化
林鄭等咗好耐架啦 掟落樓都慳返

林: 不如戴返個套
林鄭: 你射啦！我搵咗醫院24小時墮胎啦

唔好咁孤寒，出夠三萬，香港人為咗果渣，show hand在所不惜

支持香港警察到武漢止暴製亂

佢地有命翻黎先算啦

人地仆心仆命支持你班垃圾，而家你啲主人有事，做狗既唔係唔撲上去呀？

我都睇到喊，阿sir快啲上去幫手，支持你哋啊

快撚啲去救人

黑警驚到賴屎啦
用狗罩點防到菌

散仔康樂會林大總統帶頭上武漢！

OKOK!!全港人士都同意派港警上武漢幫手！發聲明期間會停戰暫停示威！愛比暴力強支持港警協助救國

警察叔叔救救國家啦，中國人好需要你們幫忙

元朗區議會咁識玩

哇唔G持偉大既警察叔叔都唔得啦, 支持阿強哥同佢D兄弟全部連埋家屬上去武漢救國

咪派膠

肯去每月出雙糧又點話啊，呢班正一食屎狗

救人嘅嘢梗係要支持 為香港警察積福

G持 啲狗咁撚偉大

支持警察！支援武漢！

Yea - they are very helpful and professional !! Well trained !!

講道理，其實真係要上去幫幫手，7個月嚟班大陸人咁支持警察，你班差佬打算拍下片就算點都講唔過去

香港人捐香港警察

Asia’s finest

高級撚狗狗

加油

真呀
推佢哋上去啦
死咗我哋又唔可惜
送佢去武漢為人類出一分力

真 国家咁支持你地
你地班狗要回報下先得

簽左先

Support!!

我出單程膠鐵飛

香港警察肯去，出番OT囉，又有錢又有得做英雄咪話香港人唔益你地班契弟 （所有費用由鄰國支付）

2003年祖國大力支持香港非典疫情
17年後了, 香港應該報答祖國, 支持派遣全亞洲最優秀既香港警隊到湖北支援!

香港警察
報效大陸同胞的時間到了
身體力行
付諸實行吧

300都已經嚇到佢地賴屎

300名額咁少，唔洗抽生死簽5分鐘都俾佢地報晒啦，起碼5000

支持警察到武漢救人

你諗住以後唔示威呀

popo快啲去扑爆肺炎個頭

實質自治 廣場制憲
香港獨立 唯一出路

希望大家可以暫時放低成見
全力支援武漢

#支持香港警察

目前係，所以佢哋應該自己請假上去支持偉大祖國

呢啲要支那人係微博嘈先有人。十四億光頭佬警長送完啲仔女返大灣區就有冇警返黎？

支持 為左佢地既國家 捐驅都係無可厚非

即刻批OT去救中國人啊

大陸同胞一直好支持香港警察
係咪應該身體力行回應佢地既支持呢？

去左唔好番黎

支持 片都出埋 唔係得把口呀嘛

國家終於有任務俾佢地喇咩

支持，阿sir madam 加油！！！

支持 唔好只在微薄講啦 香港黑警， 死返上去幫手啦 狗都不如

up

各位呀sir madam
祝你地一帆風順，有去無回

邊個反對say no即係唔夠愛國

黑警去武漢殺哂啲人就唔會再有人感染啦

其實做咩都無人理d 區議員， 可能秘書都要自己做

禁錯負皮，未訓醒有疊影

支持，個個咁好打，唔怕肺炎啦

感動

旺角有藍絲被𠝹頸私了昏迷倒地

[正視聽] 政府唔係無能 政府係突登想整死香港人

啱架啦 愛蝈愛黨

香港警察好撚柒勁
勁揪

佢地上到去 武漢實有救

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

光頭警長帶隊

G持警察 國家需要你

Just do it

支持香港警察上去救人

報效祖國的時刻到了

哭𠹌左我成晚

一於派人上去支援武漢疫情

支持。有人危險 警察就會幫手

國家有難，匹夫有責！
支持！

Source: 基本上已可斷言武漢肺炎係來自武漢P4實驗室

懶人包：
1. 武漢沙士病毒好可能係人工

-佢同2017年浙江蝙蝠身上發現嘅冠狀病毒嘅E protein 100% 一樣 (相應嘅DNA 相似度都有225/228)，下一隻最接近嘅病毒已經只有低於95%一樣。

病毒嘅基因複制同人類唔同；佢哋冇糾錯機制，發生變異機率相當大。即使E protein為保守序列，病毒品種相對不易產生變異，自然界中仍然非常唔可能有兩種冠狀病毒嘅E protein 完全一樣。SARS唔同亞種嘅E protein都有少量差別。

-ORF8 基因通常病毒品種之間分別好大，2017浙江嗰隻嘅ORF8 同其他冠狀病毒最多只有60%似，但係同武漢沙士就有94.21%一樣

2. 電腦推算武漢沙士病毒入侵人體嘅方式與SARS異常接近

SARS入侵人體第一步，係病毒嘅S protein 痴落人體嘅ACE2 受體. 武漢沙士嘅S protein 整體上同SARS或者2017浙江嗰隻都唔似，但係真正痴落人體嗰部分就同沙士好似。最重要嗰五個氨基酸雖然同沙士有四個唔一樣，但係物理特性相似。電腦分析亦估算武漢沙士同人體ACE2 receptor 親和度非常高，只比SARS略低

所以文章推斷為：有可能係有人參考沙士入侵呼吸道細胞ACE2 受體嘅方法，去改造2017年浙江蝙蝠身上發現嘅冠狀病毒，再放出自然環境（如武漢市場）繁殖一段短時間

支持啊

梗係叫佢哋上去協助封城，喺香港咁’成功’

你隻五毛出晒名
你出得來反即係正中死穴

吊..過年都要說粗口. 你當香港班藍絲無到? 甚麼大波文...私煙...老鼠..日本King...都應該組團,展示愛國情誼,飲水思源的忠誠.

香港驚察有全世界最頂級裝備, 防毒面具, 一定可以戰勝肺炎

不如全部三萬人去

香港同胞願意犧牲三萬警力

送佢上路

心繫祖國咩咩毅話跟住！？

Go 糕 高

打飛機嘅嘢做少啲啦。不如諗吓點樣逼政府點樣增加口罩供應 隔籬中國病毒源...

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

支持警察同駐港解放軍回祖國救災！
所有為祖國赴湯蹈火者定必需以大灣區落戶為報答！

光頭基要義不容遲去救國

藍屍反擊

Peggy Wong 支持香港警察在港制服黑暴，中國已有千軍萬馬足以應付武漢疫情！無須要你小人之心為武漢操勞了！

警員非常樂意為祖國服務

推呀

推行動post

Hopefully it wasn't one-way trip....

武漢疫區 人民肯定恐嚇冇曬跌序 希望全亞洲最撚優秀嘅港警前往武漢維護國家穩定

仲有解放軍

唔介意double pay OT，反正都比左

大力支持啊

抗疫保命
推翻暴政

pish

推！

點止三千警力丫，出晒三萬都支持！

抽無理由醫護要抽生死籤，克警唔駛架

推呀屌

follow up plz

G持G 持！！！

支持！最好去了別回來！

人呢?愛國唔係得把口，一個二個去晒邊

三萬啦
唔好三千啦

叫三萬隻狗同老解整ASTM Level 2或以上口罩，否則無限期罷工

光頭sir好偉大

呢個時候仲要維穩
港獨份子重要過武漢肺炎

送雷神 火神比佢地

愛國義士重唔報名?

愛國係時候, 國家需要呢 32000 名恐怖分子, 快去武漢挽救蒼生

[From fb] 動議已交區議會

大家要聯署民意支持三萬個愛國鄉黑志士上去武漢救災

快

原來佢有睇人民日報

帶3千精兵
快馬去武漢

辛苦啦

多謝所有香港醫護 香港人與醫護同行

612

上武漢唔好漏左佢，愛國唔係得把口要身體力行

沙田威爾斯心臟科愛國醫生

仲有1300港人滯留武漢，支持政府派遣3萬精英港警上武漢救災及協助當地港人

逃兵要槍斃